等錢洗, 有冇可以只返星期六日pt請人

辛苦既,, 甚至sales都得
剩係返星期六日.
留TG,THX

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

飲食大把啦

袋鼠，熊貓